[26]點解冇人講GSX250R

下星期考強制 諗梗出邊部

因為大陸製？

香港人唔中意suzuki

先唔講中國制 跟本呢架車定位就on9我就寧願玩gsxr125

當佢係CBR250R咁嘅定位
佢就係架平實耐用樣靚仔嘅好車

利申:250RR Owner

製造
根本

車重馬力細 250cc雙肛得25匹 慢過綿羊

GIXXER 250SF 好似正Ｄ，但冇行貨